聽日英國倫敦遊行大陸仔吹雞

對家會咁玩聽日係London嘅兄弟睇住啦

cap重點， 之前果都係飛機文

香港人加油！ Free Hong Kong

關乎國家聲譽， 你地班友重有聲譽咩？？

正呀，上埋英國新聞，做下戰線助攻平權

洗唔洗聯絡警察做crowd control

始終英澳警察真係人黎

成班響英國讀書既撚樣講乜愛國

最驚你班畜生唔嚟呀
好期待英美澳加紐嘅人民排擠你班畜生呀

個個都係吃喝玩樂， 買架法拉利玩下

英國未必， 英國對比澳洲無咁理香港嘅事

不過就預左d大陸鳩會郁手架啦

佢d注意事項有一項做得到先算啦

真係有錢個啲邊撚會理你，係個啲冇錢又扮撚曬愛国個啲出黎之嗎

佢地英文都唔識講句啦個學位買反來嘅， 對住d鬼怕怕醜醜， 記住同佢地講英文就得啦

大陸仔come on

香港人唔怕你

都唔係嫁，我琴日睇live 啲中国留學生成身gucci，balenciaga呾出黎

班大陸喱次次都失控，啲注意事項真係好好笑

買晒成身gucci一定好有錢咩？拎成副身家去買，平時食公仔麵，香港都大家呢d人

屌d 衣著真係柒到核爆

好多番版貨

吊，我去英國時，坐隔嚟條友連空姐問佢食咩都唔識答
最後要用煲冬瓜先知講咩？
咁去咩𨶙野英國？

以前學校present果d大陸鳩係背撚左份稿， 當有人問佢問題一句都答唔出